HKTV mt

有無人去左hktv mt 個apt test

留名

做完好chur

難到 on99 咁

APT TEST 都幾難

都唔知間公司做得幾耐，仲報mt

written test 要寫咩架

幾時有下一輪

有冇人written test之後收到後續

我都想知

Push

岩岩收到 呢個星期去in

Email?

打電話confirm時間 之後再send email

勁 收唔到 皮已收 不過聽講舊年只係收咗一個人

問左咩啊